南宋滅亡90年後建立明朝，香港冇返三四十年都好難光復

台灣都40年白色恐怖
香港搞返10年8年差唔多

老B認同

我唔介意3 40年後先獨立到
亦唔介意自己無命睇獨立嘅一日
只要大家有獨立嘅心就得